點解又一城特別多麻雀既？

係咪又一城多餅碎呢

見過有個呀叔靜雞雞撒唔知麵包碎定餅碎
係m記下層望溜冰場個觀眾席台到

咁好人既個啊叔 餵雀

有錢人鍾意打麻雀

同d麻雀你一啖我一啖 食同一個包 不知幾浪漫

係愛啊

哈利